咕咕咕

咕咕咕

嘈少陣啦屌

乜鳩

咕咕咕
咕咕咕
咕咕咕

咕菇固～固